香港孩子用生命付出，發自內心尊重他們，不希望看到更多人離鄉背井，會盡己所能幫助；法輪功最明白中共迫害。|

【珍言真語】傑斯(7):美國應體現實質幫助提升台灣競爭力；香港孩子用生命付出，發自內心尊重他們，不希望看到更多人離鄉背井，會盡己所能幫助；法輪功最明白中共迫害。|

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門